頭先何君堯義工打黎叫我9月6號投佢

6583 3496

推，記得要一齊投何君堯呀

想同何律師傾計

呢個電話係咪有得投？

實話會投佢架

因咩事會知你電話？

佢唔係話押後咩？投佢老母

口投建制